（Poly）有冇成德巴打想轉hall

如題

本人住緊民殷，想轉去成德同frd住

你frd冇roommate?
利申純問

好難轉入成德